係日本發現疑似港豬

仲係疑似?100% 確診係啦吓話！